\begin{question}[section=4,subtitle={Polarisationsfilter},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={20130513}]
	Ein Lichtstrahl der Sonne (unpolarisiert, aber TM, TE gleich stark) fällt zu später Stunde
	$\vartheta_e$ auf einen See ($n_2 = 1,33$). An der glatten Wasseroberfläche wird er reflektiert.
	Zwei Fotografen fotografieren diese Landschaft. Der zweite verwendet ein ideales
	Polarisationsfilter um die Reflexion der Sonne im Wasser zu unterdrücken.
	
	\begin{table}[H]
		\caption{Variationen}
		\begin{tabular}{|c|c|}\hline 
			Variable & $\vartheta_e$ \\ \hline
			Einheit & $^\circ$ \\ \hline
			Datum &         \\ \hline
			A & $80$  \\ \hline
			20130513 & $75$ \\ \hline
		\end{tabular}\\
	\end{table}
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[height=6cm]{\currfiledir/bild.jpeg}
	\end{figure}
	\begin{compactenum}
		\item Wie groß ist die (gesamte) reflektierte Lichtleistung im Verhältnis zur
		eingestrahlten (in $dB$)? Zeichnen Sie alle verwendeten Winkel ein.	(\addpoints{7})
		\item Wie gut kann das ideal eingesetzte Polarisationsfilter des zweiten Fotografen
		die Reflexion im Vergleich zum ersten Fotografen unterdrücken (in
		$dB$)?	(\addpoints{8})
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}
